# Chinese (Taiwan) Translation.
# Copyright (C) 2015 Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the GpgOL package.
# Mingye Wang (Arthur2e5) <arthur200126@hotmail.com>，2015.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: GpgOL\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: bug-gpgol@g10code.com\n"
"POT-Creation-Date: 2015-08-15 20:53+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-08-15 21:58+0800\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.4\n"
"Last-Translator: Mingye Wang (Arthur2e5) <arthur200126@hotmail.com>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_TW\n"

#: src/attached-file-events.cpp:58
msgid "Error creating file for attachment."
msgstr "生成附件時出錯。"

#: src/attached-file-events.cpp:71
msgid "Error reading attachment."
msgstr "讀取附件時出錯。"

#: src/attached-file-events.cpp:82 src/attached-file-events.cpp:96
msgid "Error writing attachment."
msgstr "寫入附件時出錯。"

#: src/attached-file-events.cpp:217
msgid ""
"Sorry, we are not able to decrypt this attachment.\n"
"\n"
"Please use the decrypt/verify button to decrypt the\n"
"entire message again.  Then open this attachment."
msgstr ""
"對不起，我們無法解密這個附件。\n"
"\n"
"請使用 ”解密/驗證“按鈕來重新解密整個訊息，\n"
"然後再開啟這個附件。"

#: src/common.c:269
msgid "GpgOL - Save attachment"
msgstr "GpgOL - 儲存附件"

#: src/config-dialog.c:137
msgid "Debug output (for analysing problems)"
msgstr "偵錯輸出（用來分析問題）"

#: src/engine.c:392
msgid ""
"The user interface server is not available or could not be started in time.  "
"You may want to try again."
msgstr "使用者介面伺服器現在不可用或沒有及時啟動。你可以再試一次。"

#: src/engine.c:395 src/engine.c:405 src/main.c:699 src/main.c:705
#: src/message.cpp:303 src/explorers.cpp:204 src/explorers.cpp:209
#: src/gpgoladdin.cpp:663 src/gpgoladdin.cpp:740 src/gpgoladdin.cpp:745
#: src/gpgoladdin.cpp:813 src/gpgoladdin.cpp:816 src/ribbon-callbacks.cpp:117
#: src/ribbon-callbacks.cpp:231 src/ribbon-callbacks.cpp:246
#: src/ribbon-callbacks.cpp:258 src/ribbon-callbacks.cpp:295
#: src/ribbon-callbacks.cpp:307 src/ribbon-callbacks.cpp:632
#: src/ribbon-callbacks.cpp:649 src/ribbon-callbacks.cpp:663
#: src/ribbon-callbacks.cpp:676 src/ribbon-callbacks.cpp:738
#: src/ribbon-callbacks.cpp:1014 src/ribbon-callbacks.cpp:1048
#: src/ribbon-callbacks.cpp:1060 src/ribbon-callbacks.cpp:1085
msgid "GpgOL"
msgstr "GpgOL"

#: src/engine.c:401
msgid ""
"The user interface server is not available or does not work.  Using an "
"internal user interface.\n"
"\n"
"This is limited to the PGP/MIME protocol and thus S/MIME protected message "
"are not readable."
msgstr ""
"使用者介面伺服器現在不可用或無法工作。正在使用內建使用者介面。\n"
"\n"
"目前用途限制為 PGP/MIME 協議，因此受 S/MIME 保護的訊息不可讀。"

#: src/engine-gpgme.c:368
msgid ""
"The configured default encryption certificate is not available or does not "
"unambigiously specify one. Please fix this in the option dialog.\n"
"\n"
"This message won't be be encrypted to this certificate!"
msgstr ""
"配置指定的預設加密證書不可用或指定不清晰。請在選項對話方塊中修復。\n"
"\n"
"這個訊息將不會為這張證書加密！"

#: src/engine-gpgme.c:372
msgid "Encryption"
msgstr "加密"

#: src/engine-gpgme.c:788
msgid "Fingerprint: "
msgstr "指紋："

#: src/engine-gpgme.c:845
msgid "This signature is valid\n"
msgstr "簽名有效\n"

#: src/engine-gpgme.c:847
msgid "signature state is \"green\"\n"
msgstr "簽名狀態：綠\n"

#: src/engine-gpgme.c:849
msgid "signature state is \"red\"\n"
msgstr "簽名狀態：紅\n"

#: src/engine-gpgme.c:853
msgid "Warning: One of the certificates has been revoked\n"
msgstr "警告：這些證書中的一個已被吊銷\n"

#: src/engine-gpgme.c:863
msgid "Warning: The certificate used to create the signature expired at: "
msgstr "警告：用於生成此簽名的證書已在此時過期："

#: src/engine-gpgme.c:869
msgid "Warning: At least one certification certificate has expired\n"
msgstr "警告：至少一個證明證書已經過期\n"

#: src/engine-gpgme.c:875
msgid "Warning: The signature expired at: "
msgstr "警告：這份簽名已在此時過期："

#: src/engine-gpgme.c:881
msgid "Can't verify due to a missing certificate\n"
msgstr "由於缺失證書無法驗證\n"

#: src/engine-gpgme.c:885
msgid "The CRL is not available\n"
msgstr "證書吊銷列表（CRL）不可用\n"

#: src/engine-gpgme.c:891
msgid "Available CRL is too old\n"
msgstr ""
"可用的證書吊銷列表（CRL）太老\n"
"\n"

#: src/engine-gpgme.c:896
msgid "A policy requirement was not met\n"
msgstr "簽名策略需求未達到\n"

#: src/engine-gpgme.c:902
msgid "A system error occured"
msgstr "系統出錯"

#: src/engine-gpgme.c:939
msgid ""
"WARNING: We have NO indication whether this certificate belongs to the "
"person named as shown above\n"
msgstr "警告：沒有證據表明這個證書屬於以上所述的人\n"

#: src/engine-gpgme.c:946
msgid ""
"WARNING: The certificate does NOT BELONG to the person named as shown above\n"
msgstr "警告：這個證書不屬於以上所述的人\n"

#: src/engine-gpgme.c:950
msgid ""
"WARNING: It is NOT certain that the certificate belongs to the person named "
"as shown above\n"
msgstr "警告：不能確認此證書屬於以上所述的人\n"

#: src/engine-gpgme.c:983
msgid "Verification started at: "
msgstr "簽名驗證於此時開始："

#: src/engine-gpgme.c:988
msgid "Verification result for: "
msgstr "簽名驗證結果："

#: src/engine-gpgme.c:989
msgid "[unnamed part]"
msgstr "[無名部分]"

#: src/engine-gpgme.c:1007 src/engine-gpgme.c:1037
msgid "Good signature from: "
msgstr "完好的簽名，來自於："

#: src/engine-gpgme.c:1014
msgid "                aka: "
msgstr "              亦即："

#: src/engine-gpgme.c:1018 src/engine-gpgme.c:1040
msgid "            created: "
msgstr "            創建於："

#: src/engine-gpgme.c:1027
msgid "*BAD* signature claimed to be from: "
msgstr "已損壞的簽名，聲稱來自於："

#: src/engine-gpgme.c:1050
msgid "Error checking signature"
msgstr "檢查簽名時發生錯誤"

#: src/engine-gpgme.c:1066
msgid "*** Begin Notation (signature by: "
msgstr "*** 註記開始（來自："

#: src/engine-gpgme.c:1086
msgid "*** End Notation ***\n"
msgstr "*** 註記結束 ***\n"

#: src/main.c:698
#, c-format
msgid "Note: Using compatibility flags: %s"
msgstr "註釋：使用相容性參數：%s"

#: src/main.c:704
#, c-format
msgid ""
"Note: Writing debug logs to\n"
"\n"
"\"%s\""
msgstr ""
"註釋：向以下路徑寫入偵錯日誌：\n"
"\n"
"\"%s\""

#: src/mapihelp.cpp:1528 src/mapihelp.cpp:1536 src/mapihelp.cpp:1544
msgid "[no subject]"
msgstr "[無主題]"

#: src/mapihelp.cpp:2153
msgid ""
"[The content of this message is not visible because it has been decrypted by "
"another Outlook session.  Use the \"decrypt/verify\" command to make it "
"visible]"
msgstr ""
"[內容不可見，因為此訊息已被另一個 Outlook 會話解密。使用解密/驗證”命令使其可"
"見]"

#: src/mapihelp.cpp:3005
msgid ""
"[The content of this message is not visible due to an processing error in "
"GpgOL.]"
msgstr "[內容不可見，因為 GpgOL 處理錯誤]"

#: src/message-events.cpp:284 src/mailitem.cpp:164
msgid ""
"Sorry, we can only encrypt plain text messages and\n"
"no RTF messages. Please make sure that only the text\n"
"format has been selected."
msgstr ""
"抱歉，我們只能加密純文字訊息和\n"
"無富文字的訊息。請保證只有文字格式\n"
"被選中。"

#: src/message.cpp:181
msgid "[Crypto operation failed - can't show the body of the message]"
msgstr "[密碼學操作失敗——無法顯示訊息主體]"

#: src/message.cpp:283
#, c-format
msgid ""
"Signature status: %s\n"
"Message class ..: %s\n"
"MIME structure .:\n"
"%s"
msgstr ""
"簽名狀態：%s\n"
"訊息類別：%s\n"
"MIME 結構：\n"
"%s"

#: src/message.cpp:291
msgid "GpgOL - Message Information"
msgstr "GpgOL - 訊息資訊"

#: src/message.cpp:523
msgid "Signature verification of an encrypted message is not possible."
msgstr "不可驗證一個加密訊息的簽名。"

#: src/message.cpp:534
msgid "Signature verification of this message class is not possible."
msgstr "不可驗證一個此類訊息。"

#: src/message.cpp:537
msgid ""
"Signature verification of this S/MIME message is not possible.  Please check "
"that S/MIME processing has been enabled."
msgstr "不可驗證此 S/MIME 訊息。請保證 S/MIME 處理已啟用。"

#: src/message.cpp:541
msgid "This message has no signature."
msgstr "此訊息沒有簽名。"

#: src/message.cpp:839
msgid "This message is not encrypted."
msgstr "此訊息未被加密。"

#: src/message.cpp:1066
#, c-format
msgid ""
"Decryption failed\n"
"(%s)"
msgstr ""
"解密失敗\n"
"（%s）"

#: src/message.cpp:1213
msgid "No recipients to encrypt to are given"
msgstr "沒有指定要加密給的收件人"

#: src/message.cpp:1226 src/message.cpp:1253
msgid "Encrypting or signing an empty message is not possible."
msgstr "不可加密或簽名空訊息。"

#: src/message.cpp:1235
#, c-format
msgid "Encryption failed (%s)"
msgstr "加密失敗 (%s)"

#: src/message.cpp:1262
#, c-format
msgid "Signing failed (%s)"
msgstr "簽名失敗 (%s)"

#: src/mimeparser.c:1204
msgid "Error writing to stream"
msgstr "寫入流時出錯。"

#: src/mimeparser.c:1205
msgid "I/O-Error"
msgstr "輸入輸出錯誤"

#: src/olflange-dlgs.cpp:43 src/gpgoladdin.cpp:663 src/gpgoladdin.cpp:740
#: src/gpgoladdin.cpp:813
msgid "General"
msgstr "通用"

#: src/olflange-dlgs.cpp:44
msgid "Enable the S/MIME support"
msgstr "啟用 S/MIME 支援"

#: src/olflange-dlgs.cpp:46
msgid "Message sending"
msgstr "訊息傳送中"

#: src/olflange-dlgs.cpp:47
msgid "&Encrypt new messages by default"
msgstr "預設加密新訊息（&E）"

#: src/olflange-dlgs.cpp:48
msgid "&Sign new messages by default"
msgstr "預設簽名新訊息（&S）"

#: src/olflange-dlgs.cpp:50
msgid "Message receiving"
msgstr "訊息接收中"

#: src/olflange-dlgs.cpp:52
msgid "Show HTML view if possible"
msgstr "若可能，顯示 HTML 檢視"

#: src/olflange-dlgs.cpp:53
msgid "Present encrypted message as attachment"
msgstr "將加密過的資訊作為附件提供"

#: src/olflange-dlgs.cpp:56
msgid "Crypto Engine"
msgstr "密碼學引擎"

#. TRANSLATORS: See the source for the full english text.
#: src/olflange-dlgs.cpp:256
msgid "-#GpgOLFullHelpText#-"
msgstr ""
"GpgOL 是用於 Outlook 的訊息加密和簽名外掛，\n"
"使用 OpenPGP 和 S/MIME 標準。\n"
"它使用 GnuPG 軟體 (http://www.gnupg.org)。\n"
"點選圖示即可獲得最新發布資訊。\n"
"\n"
"GpgOL 是自由軟體；你可以按照 GNU Lesser General Public License\n"
"（以自由軟體基金會發布的版本為準）版本 2.1 或（如你所願）任意更新的版本\n"
"使用和分發它。\n"
"\n"
"GpgOL 在希望其能夠有用的情況下分發，但不含任何保證——甚至不含隱含的\n"
"對其商品性和對特定用途的適用性的保證。要獲取更多資訊，請參閱 GNU LGPL。\n"
"你應當與本程式一起獲得了一份 GNU Lesser General Public Licence 的副本；\n"
"若沒有，請參見 <http://www.gnu.org/licenses/>。"

#: src/olflange-dlgs.cpp:262
#, c-format
msgid "This is GpgOL version %s"
msgstr "這裡是 GpgOL 版本 %s"

#: src/olflange.cpp:527
msgid "Welcome to GpgOL "
msgstr "歡迎來到 GpgOL "

#: src/olflange.cpp:528
msgid ""
"GpgOL adds integrated OpenPGP and S/MIME encryption and digital signing "
"support to Outlook 2003 and 2007.\n"
"\n"
"Although we tested this software extensively, we can't give you any "
"guarantee that it will work as expected. The programming interface we are "
"using has not been properly documented by Microsoft and thus the "
"functionality of GpgOL may cease to work with an update of your Windows "
"system.\n"
"\n"
"WE STRONGLY ADVISE TO RUN ENCRYPTION TESTS BEFORE YOU START TO USE GPGOL ON "
"ANY SENSITIVE DATA!\n"
"\n"
"There are some known problems, the most severe being that sending encrypted "
"or signed mails using an Exchange based account does not work.  Using GpgOL "
"along with other Outlook plugins may in some cases not work.\n"
msgstr ""
"GpgOL 為 Outlook 2003 和 2007 加入 OpenPGP 和 S/MIME 加密和數字簽名功能。\n"
"\n"
"儘管我們對這個軟體進行了大量測試，我們不能保證它將如期望中的那樣執行。微軟並"
"沒有為 Outlook 的程式設計介面提供文件，因此 GpgOL 可能會因系統升級出現問題。\n"
"\n"
"**我們強烈建議你在使用 GpgOL 加密任何敏感資料前執行加密測試！**\n"
"\n"
"目前已知有一些問題，最嚴重的是使用基於 Exchange 的傳送加密或簽名郵件不可用。"
"將本外掛與其他外掛共用也可能會導致問題。\n"

#: src/olflange.cpp:554
msgid ""
"You have installed a new version of GpgOL.\n"
"\n"
"Please open the option dialog and confirm that the settings are correct for "
"your needs.  The option dialog can be found in the main menu at: Extras-"
">Options->GpgOL.\n"
msgstr ""
"你安裝了 GpgOL 的新版本。\n"
"\n"
"請開啟“選項”對話方塊並確認設定符合你的需要。設定可在附加->選項->GpgOL 找到。\n"

#: src/olflange.cpp:754
msgid ""
"This version of Outlook is too old!\n"
"\n"
"At least versions of Outlook 2003 older than SP2 exhibit crashes when "
"sending messages and messages might get stuck in the outgoing queue.\n"
"\n"
"Please update at least to SP2 before trying to send a message"
msgstr ""
"Outlook 版本太久！\n"
"\n"
"至少我們知道低於 SP2 的 Outlook 2003 在傳送訊息時有時崩潰，讓訊息有可能卡在發"
"送佇列裡。\n"
"\n"
"請在嘗試傳送訊息之前升級到至少 SP2 的版本。"

#: src/passphrase-dialog.c:85
msgid "No certificate hint given."
msgstr "沒有給定證書提示。"

#: src/passphrase-dialog.c:313 src/passphrase-dialog.c:464
msgid "Enter passphrase to unlock the secret key"
msgstr "輸入密碼來解密此私鑰。"

#: src/passphrase-dialog.c:314 src/passphrase-dialog.c:465
msgid "Hide typing"
msgstr "隱藏輸入"

#: src/passphrase-dialog.c:315 src/passphrase-dialog.c:466
#: src/recipient-dialog.c:385
msgid "&Cancel"
msgstr "取消（&C）"

#: src/passphrase-dialog.c:350 src/passphrase-dialog.c:499
msgid "Invalid passphrase; please try again..."
msgstr "無效的密碼；請再試一次"

#: src/passphrase-dialog.c:379
msgid "Select Signing Key"
msgstr "選擇簽名金鑰"

#: src/passphrase-dialog.c:463
msgid "Encrypted to the following certificates:"
msgstr "為以下證書加密："

#: src/recipient-dialog.c:88
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: src/recipient-dialog.c:93
msgid "E-Mail"
msgstr "郵件地址"

#: src/recipient-dialog.c:98
msgid "Key-Info"
msgstr "金鑰資訊"

#: src/recipient-dialog.c:103
msgid "Key ID"
msgstr "金鑰 ID"

#: src/recipient-dialog.c:108
msgid "Validity"
msgstr "有效性"

#: src/recipient-dialog.c:383
msgid "Selected recipients:"
msgstr "當前收件人："

#: src/recipient-dialog.c:384
msgid "Recipient which were NOT found"
msgstr "未找到的收件人"

#: src/recipient-dialog.c:444
msgid "Please select at least one recipient certificate."
msgstr "請至少選擇一個收件人證書。"

#: src/recipient-dialog.c:445
msgid "Recipient Dialog"
msgstr "收件人對話方塊"

#: src/verify-dialog.c:124
msgid "BAD signature!"
msgstr "損壞的簽名！"

#: src/verify-dialog.c:126
msgid "Good signature"
msgstr "完好的簽名"

#: src/verify-dialog.c:128
msgid "Good signature from revoked certificate"
msgstr "完好的簽名，但證書已吊銷"

#: src/verify-dialog.c:130
msgid "Good signature from expired certificate"
msgstr "完好的簽名，但證書已過期"

#: src/verify-dialog.c:132
msgid "Good expired signature"
msgstr "完好的簽名，已過期"

#: src/verify-dialog.c:135
msgid "Could not check signature: missing certificate"
msgstr "無法檢查簽名：缺失證書"

#: src/verify-dialog.c:139
msgid "Verification error"
msgstr "驗證出錯"

#: src/verify-dialog.c:156
msgid "User-ID not found"
msgstr "找不到使用者標識"

#: src/verify-dialog.c:168
msgid "This may be due to a wrong option setting"
msgstr "這可能是因為選項配置錯誤"

#: src/verify-dialog.c:174
#, c-format
msgid "Signature expired on %s"
msgstr "這份簽名已於 %s 過期"

#: src/verify-dialog.c:186
msgid "Signature issued by a certificate we do NOT trust."
msgstr "簽名來自不信任的證書"

#: src/verify-dialog.c:193
msgid "Signature issued by a non-valid certificate."
msgstr "簽名來自無效證書"

#: src/verify-dialog.c:209
msgid "Signature made"
msgstr "簽名建立於"

#: src/verify-dialog.c:210
msgid "using"
msgstr "使用"

#: src/verify-dialog.c:211
msgid "cert-ID"
msgstr "證書 ID"

#: src/verify-dialog.c:212
msgid "from"
msgstr "來自"

#: src/verify-dialog.c:213
msgid "also known as"
msgstr "亦即"

#: src/verify-dialog.c:244
msgid "PGP/MIME Verification Result"
msgstr "PGP/MIME 簽名驗證結果"

#: src/verify-dialog.c:247
msgid "S/MIME Verification Result"
msgstr "S/MIME 簽名驗證結果"

#: src/inspectors.cpp:687
msgid "&encrypt message with GnuPG"
msgstr "使用 GnuPG 加密（&E）"

#: src/inspectors.cpp:701
msgid "&sign message with GnuPG"
msgstr "使用 GnuPG 簽名（&S）"

#: src/inspectors.cpp:727
msgid "GpgOL Decrypt/Verify"
msgstr "GpgOL 解密/驗證"

#: src/inspectors.cpp:788
msgid "Encrypt message with GnuPG"
msgstr "使用 GnuPG 加密"

#: src/inspectors.cpp:804
msgid "Sign message with GnuPG"
msgstr "使用 GnuPG 簽名"

#: src/inspectors.cpp:921
msgid ""
"This is a signed and encrypted message.\n"
"Click for more information. "
msgstr ""
"此訊息已加密並簽名。\n"
"點選此處獲得更多資訊。"

#: src/inspectors.cpp:927
msgid ""
"This is a signed message.\n"
"Click for more information. "
msgstr ""
"此訊息已簽名。\n"
"點選此處獲得更多資訊。"

#: src/inspectors.cpp:933
msgid ""
"This is an encrypted message.\n"
"Click for more information. "
msgstr ""
"此訊息已加密。\n"
"點選此處獲得更多資訊。"

#: src/explorers.cpp:126
msgid "GnuPG Certificate &Manager"
msgstr "GnuPG 金鑰管理器（&M）"

#: src/explorers.cpp:140
msgid "Remove GpgOL flags from this folder"
msgstr "從此資料夾移除 GpgOL 標記"

#: src/explorers.cpp:167
msgid "Open the certificate manager"
msgstr "執行金鑰管理器"

#: src/explorers.cpp:194
msgid ""
"You are about to start the process of reversing messages created by GpgOL to "
"prepare deinstalling of GpgOL. Running this command will put GpgOL into a "
"disabled state so that messages are not anymore processed by GpgOL.\n"
"\n"
"You should convert all folders one after the other with this command, close "
"Outlook and then deinstall GpgOL.\n"
"\n"
"Note that if you start Outlook again with GpgOL still being installed, GpgOL "
"will again process messages."
msgstr ""
"你即將開始開始解開所有 GpgOL 建立的訊息的流程來準備解除安裝 GpgOL。執行此命令將禁"
"用 GpgOL，因此訊息不會再被其處理。\n"
"\n"
"你應該使用此命令逐個轉換所有資料夾，關閉 Outlook 然後解除安裝 GpgOL。\n"
"\n"
"注意，如果你再次啟動 Outlook 而 GpgOL 未被解除安裝，它將再次開始處理訊息。"

#: src/explorers.cpp:208
msgid "Do you want to revert this folder?"
msgstr "你想要撤銷這個資料夾嗎？"

#: src/gpgoladdin.cpp:541
msgid "Start the Certificate Management Software"
msgstr "啟動證書管理服務"

#: src/gpgoladdin.cpp:543
msgid ""
"Open GPA or Kleopatra to manage your certificates. You can use this you to "
"generate your own certificates. "
msgstr "開啟 GPA 或 Kleopatra 來管理你的證書。你可以用它來生成你自己的證書。"

#: src/gpgoladdin.cpp:547
msgid "Encrypt the text of the message"
msgstr "加密訊息文字"

#: src/gpgoladdin.cpp:549
msgid ""
"Choose the certificates for which the message should be encrypted and "
"replace the text with the encrypted message."
msgstr "選擇這個訊息要被加密到的證書，然後用加密後的訊息替換文字。"

#: src/gpgoladdin.cpp:553
msgid "Add a file as an encrypted attachment"
msgstr "新增一個加密的附件"

#: src/gpgoladdin.cpp:555
msgid "Encrypts a file and adds it as an attachment to the message. "
msgstr "加密一個檔案，然後把加密結果加入附件。"

#: src/gpgoladdin.cpp:558
msgid "Add a file as an encrypted attachment with a signature"
msgstr "新增加密並簽名的附件"

#: src/gpgoladdin.cpp:560
msgid ""
"Encrypts a file, signs it and adds both the encrypted file and the signature "
"as attachments to the message. "
msgstr "加密並簽名一個檔案，然後把加密結果和簽名加入附件。"

#: src/gpgoladdin.cpp:563
msgid "Decrypt the message"
msgstr "解密訊息"

#: src/gpgoladdin.cpp:565
msgid ""
"Look for PGP or S/MIME encrypted data in the message text and decrypt it."
msgstr "在訊息文字中尋找 PGP 或 S/MIME 資料並解密。"

#: src/gpgoladdin.cpp:568
msgid "Add a signature of the message"
msgstr "為此訊息添加簽名"

#: src/gpgoladdin.cpp:570
msgid ""
"Appends a signed copy of the message text in an opaque signature. An opaque "
"signature ensures that the signed text is not modified by embedding it in "
"the signature itself. The combination of the signed message text and your "
"signature is added below the plain text. The message will not be encrypted!"
msgstr ""
"向不透明簽名新增一份訊息文字。不透明簽名能保證文字不被改變，因為它內含一份籤"
"名。簽名後的訊息文字和你的簽名將被加在純文字後。此訊息不會被加密！"

#: src/gpgoladdin.cpp:664 src/gpgoladdin.cpp:741 src/gpgoladdin.cpp:814
msgid "Start Certificate Manager"
msgstr "執行金鑰管理器"

#: src/gpgoladdin.cpp:665 src/gpgoladdin.cpp:742
msgid "Textbody"
msgstr "文字內容"

#: src/gpgoladdin.cpp:666 src/gpgoladdin.cpp:673
msgid "Encrypt"
msgstr "加密"

#: src/gpgoladdin.cpp:667 src/gpgoladdin.cpp:673 src/gpgoladdin.cpp:743
#: src/gpgoladdin.cpp:746 src/gpgoladdin.cpp:747
msgid "Decrypt"
msgstr "解密"

#: src/gpgoladdin.cpp:668
msgid "Sign"
msgstr "簽名"

#: src/gpgoladdin.cpp:669 src/gpgoladdin.cpp:744
msgid "Verify"
msgstr "驗證"

#: src/gpgoladdin.cpp:670
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: src/gpgoladdin.cpp:671
msgid "Encrypted file"
msgstr "加密過的檔案"

#: src/gpgoladdin.cpp:672
msgid "Encrypted file and Signature"
msgstr "加密過的檔案和簽名"

#: src/gpgoladdin.cpp:745 src/gpgoladdin.cpp:816 src/gpgoladdin.cpp:817
msgid "Save and decrypt"
msgstr "儲存並解密"

#: src/ribbon-callbacks.cpp:245
msgid "Please select text to encrypt."
msgstr "選擇要加密的文字。"

#: src/ribbon-callbacks.cpp:257
msgid "Textbody empty."
msgstr "文字內容空。"

#: src/ribbon-callbacks.cpp:306 src/ribbon-callbacks.cpp:1013
msgid "Please add at least one recipent."
msgstr "請新增至少一個收件人。"

#: src/ribbon-callbacks.cpp:648
msgid "Please select a Mail."
msgstr "請選擇一封郵件。"

#: src/ribbon-callbacks.cpp:662
msgid "Please select the data you wish to decrypt."
msgstr "選擇要解密的資料。"

#: src/ribbon-callbacks.cpp:675
msgid "Nothing to decrypt."
msgstr "沒有可以解密的目標。"

#: src/ribbon-callbacks.cpp:833
msgid "Plain text"
msgstr "純文字"

#: src/ribbon-callbacks.cpp:834
msgid "Signed text"
msgstr "簽名過的文字"

#: src/ribbon-callbacks.cpp:1020
msgid "Select file to encrypt"
msgstr "選擇要加密的檔案"
